支持環保唔用飲管個啲人係咪都支持扑野唔帶套？

搞返個全港中出日都咪話唔爽

：係
：唔係

Pish

你又知既

知咩

睇嚟我都要做環保撚啦

支持環保

我都支持

駁唔到

環保撚經常自打嘴巴

環保吹,環保中出

環保hehe

呢味嘢唔啱我

咁唔環保嘅巴打

環保

係 叫條女食藥

係

我同女友提意下先

扑完野唔用廁紙

Ok 同佢講左 我話要為地球出一分力 有一隻海龜佢個鼻俾飲管整到流血........下刪一萬字
點知佢一句： 咁唔扑野咪最環保囉

點駁好

打飛機浪費紙張

唔使，風乾is ok